有冇人覺得習近平知道咗我地叫佢做甴近平

所以佢先開聲鬧我地再突然派一大班鬼搗亂

收到wind佢唔係好識字(因為細個掛住捉棋)
身邊又冇人敢話佢知
最多咪私下笑鳩佢

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

佢應該唔識依隻字

人哋係維尼
唔準亂講甴近平

甴近平前，甴近平後
你哋有冇尊重過曱甴？
唔準講甴近平
甴近平唔講得

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平
真不該！

佢未必識咁多字,你見佢份稿咁多拼音就知佢無咩文化,我地要幫幫手,幫佢加埋拼音

甴近平 yóu jìn píng

今日香港慘劇係甴總一手造成：

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

佢一早知廣東話鬧人博大精深啦
如果唔係點會搞封殺粵語運動?
有名你叫習總書記嘛

佢老豆自己都話廣東如果獨立 晨早發咗達
佢一定好撚忌廣東人

［日程表］今日2點 愛丁堡 和你gay大遊行，聽日3:30遮打花園有集會

唔係雜種書記咩？

唔係曱甴書記咩？

試下過關未知

曱甴狗平

曱甴好慘比甴總矮化

佢應該會以為讀由近平
但又冇人敢講佢知

唔好侮辱曱甴

唔好侮辱維尼